千奇唔好去尖沙咀海洋中心睇吳桂冰醫生！！！

屌你老母，個鼻發炎二三個星期，叫我去做檢測都算，連鼻既藥膏都無！垃圾，又串

屌你呀

睇錯 吳三桂 醫生

吳冰醫生

好撚嬲，仲比左2日假紙我，笑撚死

我又唔撚係射波

我都睇錯做吳三桂

姚桂冰呀 屌你老母
利申：比佢串過

呢個醫生痴撚線